巴裔少女疑遭父兄非禮雞姦 二人申保釋被拒

巴基斯坦裔少女10多年前跟隨家人移居香港，但她由前年13歲起，在家中疑遭父親摸胸摸私處性侵，她向母親呻苦後父本已停止惡行，但胞兄今年初卻涉嫌將她雞姦。老師在學校見到她痛哭，查問下揭發。涉案巴基斯坦裔兩父子日前被警方拘捕，分別被控以非禮及未經同意下肛交兩罪，二人今日(14日)被押送到九龍城法院提堂，暫毋須答辯，案件押後至5月9日再訊。二人的保釋申請被拒，需繼續還押候訊。

控方分別以A.S.(16歲)及A.M.(38歲)的代號稱呼涉案兩父子。A.S.被控於今年年初某日在長沙灣的住所單位內，未經女事主X同意而與X肛交。A.M.被控於2017年7月至去年8月，在家中非禮X。

控方透露，事主一家於2006年移居香港，今年3月初，X被老師發現在學校痛哭，查問下X稱遭父親及兄長性侵。X與社工會面時指父親每星期會非禮她的胸及私處2至3次，兄長於今年初在沒做安全措施下雞姦她。法醫初步證實X的處女膜有撕裂痕迹。

控方指兩被告嚴重違反誠信，反對二人保釋，在案件押後期間，警方繼續調查，包括向事主的同學、老師及事主母親錄取口供，亦檢取兩被告的手機調查。兩被告申保釋遭拒絕。

有道德
只攪同族人

夠衛生
一個玩前
一個玩後

又話退出屌你個閪